[窮遊] 越南4日3夜

細佬去4日3夜越南 希望同巴絲分享行程

岩岩起機 今晚加速

一黎就因為少左個crew
Delay一個鐘

排左半個鐘都未飛得 ....

樓豬食緊越南妹唔得閒update？

掛住你呀

我今晚打下先 iphone熱到唔想拎起

琴晚到埗已經當地8點 即係香港時間9點

一到埗就去整落地簽證
落地簽費用usd 25
平過香港旅行社代辦HKD 300多d
不過就要排成半個鐘

好啦！聽到叫名 就拎visa
不過聽名都有難度...
我聽錯職員叫女朋友個名 推左佢出去 點知原來叫個男人 之後佢嬲左

之後有個人比人叫左禿鷹...

過關入境唱錢

同女友去咪欣賞/體驗唔到當地特色
對你無祈望啦

唔好咁啦 比房捉到既寶貝你睇啦

有無多d風景相睇下啊

越南妹呢？？！

文呢？？